東京偷鐵

想問下東京有冇好似大阪飛田咁既架步?